恒達科技（1725）

集資少, 金額大
爆升不是夢

無人抽 ?

多左人抽對你無好處

最後1日都無+金額大+市況唔好
要抽的都抽左啦...
巴打有抽 ?

爆左2xx倍

孖左，依家回撥50%,可能會升少d

抽左20手，呢隻應該炒得過。

係啦 古靈精怪

中左升一陣就會見真章

一手玩下

一手都唔中

一通孖左十手...
應該唔中啦

2注b
10-12手
市差但手數咁少
機會

咁有米 2注b

有Ｄ怕，早幾天上坐底賺30k

現在差好遠

應該都兩，三成升幅

都有

係咪架
我開始驚

YO

恭喜

一開
破左招股價